{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034303",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 엘리시아펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 追加人数がいる場合、現場で追加料金を支払う必要があります。 宿泊しなくても追加料金が発生します。 ペットと一緒に宿泊する場合、ペットの同伴入室が可能な店舗を選択する必要があります。付帯施設がある場合、追加料金が発生することがあります。 システム上の誤差により二重予約が発生することがあり、先に予約された予約件が優先順位を持ち、ペンションは責任を負いません。 基準人数及び追加料金は変動することがあり、ペンションのポリシーが適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 キッチンとカップルルーム、客室禁煙、駐車が可能な宿泊施設で、ファミリー渓谷の隣接地に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、何を支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、現場で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加料金が発生しますか？",
            "answer": "宿泊しなくても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、ペットの同伴入室が可能な店舗を選択する必要があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設に追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "システム上の誤差により二重予約が発生することがあり、先に予約された予約件が優先順位を持ち、ペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数及び追加料金は変動しますか？",
            "answer": "基準人数及び追加料金は変動することがあり、ペンションのポリシーが適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "キッチンとカップルルーム、客室禁煙、駐車が可能な宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "ペンションはファミリー渓谷の隣接地に位置していますか？",
            "answer": "はい、ペンションはファミリー渓谷の隣接地に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 393
    }
}